[世柒] 港人講地 暴走睇英國對港政策

2018-01-20

自 Lord Ashdown 高調呼籲要啟動BNO平權後，大家見到對BNO討論嘅變化，陶傑嘅立場去到幾乎同我差唔多，而反BNO嘅五毛重火力回應，甚至去到上綱上線文革式人身攻擊，但我唔意外，你睇 港人講地 嘅文革式語言暴走就明。

港人講地 用文革語言回應Lord Ashdown

港人講地好少高調回應BNO相關議題，或英國人嘅政策建議，但依家似乎有堅料到，立即出動前廉署高層郭文緯，大家睇個標題唔駛睇內文都知係文革語言嘅人身攻擊，當然呢啲攻擊不單無用，而且係加強英國政府去幫BNO平權嘅理據，因為文革語言本身就係中國共產黨打壓香港人嘅證據，咪當英國人唔識睇中文至得，中國買通晒FCO啲中國通，都唔代表可以買通其他識中文嘅人。

所以我對最終BNO平權有一定信心，因為無論連登嘅五毛，澳門嚟嘅五毛到港人講地，甚至熱普城啲人渣反應，都話大家聽一個事實，北京應該知道BNO平權勢在必行，佢地知道除咗發惡，就乜嘢都唔識，就係咁簡單。

同埋大家留意一樣嘢，依家BNO好可能平權，啲不明人搞嘅facebook page或group(例如捉人入group果啲不明Group)，同埋熱普城對呢件事無理攻擊會越嚟越多。一個真心支持BNO平權嘅人，係唔會作啲咁email聲稱去問啲歐盟國家(2009年有唔少玩過呢家嘢)，更加唔會隨便攻擊BNO居歐權或有人運用自己嘅國籍權利移去他國，呢排簡直係鬼影幢幢，黎明之前嘅戰鬥往往係最黐線，呢點大家要注意。

風明顯起了
而家都唔續個班都係傻既

講真如果係90後一定要續領，仲後生真係俾你去到英國都仲可以博下，我呢d 80頭出世既要走都好難搵野做

無睇熱普城好耐

呢班大中華人渣主要又嘈d乜野？

BNO關佢地中共座上客撚事？

副簽可以搵咩人？

大英帝國
要我同班阿拉花瓜難民強姦犯一齊? 不了

Lord Ashdown 已經強烈暗示「有效BNO護照」

誓死唔續嗰班柒頭, 咁鍾意做支那人

咪由得佢地囉

WFC?

醫生、律師、公務員都得

可以返大學搵professor簽
唔係去搵睇開既醫生都可以

支國侵略者都唔好得去邊

中學老師都得

咁你收皮啦

一早2010已經用緊BNO
睇下Brexit有冇機會趕到佢地走

都好